見國小女童太可愛 男高中生「抱一下」的下場是…

社會新聞
見國小女童太可愛 男高中生「抱一下」的下場是…
2018-12-01 16:37

〔記者陳恩惠／台北報導〕台北市劉姓男高中生上個月25日傍晚行經捷運文湖線中山國中站附近，看見2名國小女童玩夾娃娃，很活潑可愛，竟一路尾隨她們，在巷子內攔下2名女童，謊稱學校有「募集擁抱」活動，向她們要簽名，還趁機抱了其中一名女童。女童回到家，將這件事告訴媽媽，台北市警松山分局警方據報，循監視器畫面追緝，前天將劉姓男高校生通知到案，訊後依違反性騷擾防治法及少年事件處理法，將他函送法辦。

女童向警方說，自稱高中生的大哥哥向她們謊稱，學校有「募集擁抱｣活動，要她們幫忙簽名，卻突然抱住她，她嚇得推開，還踢了他一腳，那個高中生說了聲對不起就跑了！

警方調閱監視器畫面發現，高中生犯案後，租了YouBike逃離，根據刷卡紀錄，確認是劉姓高三生；劉姓學生前天在雙親陪同下到案說明，他供稱是因為2名女學生相當可愛，才會做出失禮的行為，事後相當後悔，由於女童家長堅持提告，劉姓學生訊後被依法送辦。

劉姓高中生與2位國小女童偶遇，見她們長得可愛，竟一路尾隨向她們謊稱學校有「募集擁抱｣活動，不僅要簽名，還趁機抱了其中1女童後離開。（記者陳恩惠翻攝）

小學就著熱褲

仲心諗邊個國家叫見國

小學都咁腳長 寶島係有料到

台灣啲小學生已經著咁短
寶島

抱下啫又唔係非禮
個男仔應該樣衰所以被metoo

有啲生得靚